新耳機聲音 mic問題

小弟最近買咗razer kraken quartz,係3.5mm既，不過插咗之後個mic用唔到，聽聲都怪怪地，入音效控制台發現用緊realtak耳機裝置，而唔係耳機既名，插前後都係咁。
以為壞咗，去翻間野試，插既第一次發現個mic都係用唔到，淨係有realtak耳機裝置，但係插第二個位就得，裝置名變咗strix既音效裝置，然後話我無插啱位。求救

臭手 笑死